覺得攰咪休息，唔攰咪照出，有咩好嘈

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

岩，一向都各有各做，最重要目標一致